# Сканирование

Пока в `shdb` мы могли только вставлять строки и читать их, имея `RowId`, полученный при вставке.
Конечно, это не очень удобно - чтобы пользоваться такой системой, полученные идентификаторы нужно было бы сохранять где-то еще.
Простым интерфейсом для доступа к данным является сканирование - последовательное чтение всех строк из таблицы, вообще говоря в произвольном порядке.

В этой задаче вам нужно добавить к `shdb` возможность чтениея всех строк из таблицы.
Итерацию по строкам предлагается делать с помощью объекта `Scan`.
Чтобы можно было удобно итерироваться по всем строкам у объекта `Scan` должны быть два метода `begin` и `end`, возвращающие итератор.
Итератор должен уметь возвращать сами строки и их идентификаторы.
В `shdb` допускается, чтобы итератор возвращал пустые строки - код, который пользуется итератором должен такие строки пропускать.

Напишите имплементацию `Scan` и соответствующего итератора в файлах `scan.h` и `scan.cpp`.
После того как вы это сделаете должен заработать тест из файла `main.cpp`.
Обратите внимание, что, для того чтобы пройти тесты, сканирование должно читать строчки в порядке записи.
